12港人送中︱世界各地均有聲援行動 羅冠聰預告在倫敦集會發言

12 名港人被秘密關押於深圳鹽田看守所至63日，12港人關注組發起「國際連動 聲援十二港人」行動，世界各地都有支持者響應。在英國倫敦，「Fight for Freedom, Stand with Hong Kong」將在英國時間周六下午2時、即本港時間今晚 9 時舉行集會聲援 12 人（），流亡海外的前香港眾志主席羅冠聰、Hong Kong Watch發起人羅傑斯（Benedict Rogers）將會現身發言。另外，美國、瑞典、韓國和日本都分別有聲援行動。

羅傑斯昨晚（23日）在Twitter () 上載一段，「毋忘義士、釋放十二」的手寫中文字，呼籲世界關注12港青被關押的問題，他同時表明將會與羅冠聰一同在今日的倫敦塔橋（Tower Bridge）集會中發言，聲援12港人。今次亦是羅冠聰流亡後首次公開演說。

推推推推推推推

推推推推推推推
推推推推推推推

推

點解要吻屎

求求

CC